知道今日各位勇武手足谷左成日無得出手條氣好唔順, 但都辛苦晒你地

個政府再唔正面回應訴求既話, 就請你地將今日既怨氣十倍奉還俾政府

who.gif

我覺得前線根本冇諗住留，谷住嘅係差佬